點解一首歌多數都係設定係4-5分鐘

因為歌手唱咁耐會冇氣

The root of the "three-minute" length is likely derived from the original format of 78 rpm-speed phonograph records; at about 3 to 5 minutes per side, it's just long enough for the recording of a complete song.

完

咁長點記得，莫講話係聽眾，連歌手都記唔住啦，到演唱會咪出曬醜

諗起x_japan個首成套戲咁長

人嘅專注力係得咁耐

rapper點計? 都係幾分鍾但歌詞多幾倍

邊個同你講得5分鐘
我作既歌多數20分鐘

😅

題外話我最鍾意嗰首歌係長9:03

基仔首勁歌金曲